本港至少再多6宗初步確診

好嘢！

【武漢肺炎】港再多最少6宗初步確診 全部有外遊紀錄

朝早10點就最少6單
一日多過一日

今個月200不是夢

唔知今日可唔可以破單日確診紀錄

仲有 初步懷疑 高度懷疑 聽到頭都大埋

係唔係唔夠負壓病房

低程度確診

咪又係外國輸入

本地人驚咩

低程度感染
弱陽性

最好香港人個個都中包括樓主

on9?
隻野冇病徵一樣可以傳人，你冇病徵會唔會去叫醫院check呀, 返到黎返唔返屋企？ 屋企人會唔會落街買餸見朋友？

外國輸入，唔代表佢無同其他人接觸，社區有幾多隱形炸彈？
況且有外遊紀錄就100%排除佢係本地感染，個做法都唔肯定岩定錯

就睇阻唔阻到班人入社區

7093全面進場

4點半之後先會確診

支共d語言偽術

肯撚定錯啦
係度維穩

仲有D咩初步懷疑、高度懷疑、弱陽性聽撚到R哂頭

有時會拖到8點

我覺得唔掂 500幾個人翻香港阻到幾多個
其中一個走漏左出一出黎都唔知傳左比幾多個
除非強制隔離檢疫

係咪要驗2次先叫確診
驗1次叫初步咁解?

希望下個到你

就係咁解
連續驗到兩次陽性先叫確診
得一次就初步

仲有弱陽性
表面呈陽性

第一次檢疫陽性但不代表確診

200

係呀，依家初步就早d話你知咁解，俾定心理準備你

HA會驗兩次
如果兩次都陽性就初步確診
之後拎去DH驗
DH都驗到就確診

正常醫療程序嚟嘅，好多疾病都會驗兩次。

有單又係鑽石公主號確診
係日本醫完話無事
返到黎驗又有，根本日本個邊想推鳩哂d病人返黎

初步疑似，中級疑似，確定疑似，初步確診，中級確診，最後確診，準備隔離，跟住隔離，準備送院，確定送院咁就啱程序喇

出去啦柒頭 又係度維穩
屌你老母 係都要衝出黎柒
個個武肺post都見到你條撚樣出黎話無事
我屌你老母呀
睇蕭生洗版洗到你傻撚左？

可能係呢個星期已經過200

其實依家一日驗幾多單？
之前袁國勇話香港驗得唔夠應該學南韓

Blocked 咗好耐

有兩單係咁
兩單都入日本數
冇入香港數

GOAL!

外國輸入咪一樣, 係條街行
分分鐘住你隔離添

仲話分階段復課

【新冠肺炎】醫管局推算傳播率下降 料3月底錄得140宗確診 (18:04)

準呀

有線話：初步新增8宗

應該千幾
但係好似話每日驗三千個都得
所以依家叫私家醫生拎多啲病人嘅樣本去驗

我d藍絲親戚都話依家係外地傳入，叫我地唔洗驚
佢地應該覺得外國人黎到香港落機已check到中招入醫院唔會出社區思想簡單既人真係開心

一路update緊

扮睇唔到丫妳老尾睇你頂幾耐

張建宗：可控

goal goal goal

屌你老母外遊撚

台灣都好似係比外遊撚累死

Goooooaaalllll

幾時停工返屌

3月仲去歐美旅行果D，政府係咪應該收返正價醫療費，而唔應該用納稅人錢補俾佢地

政府點會咁輕易又停工丫

仲醫？
直送火葬場啦屌佢老味

依家係------初步疑似>初步確診>確定送院>出院

支持

要死咪算
係要返嚟香港
成個月之前已經話外遊好危險 連港共政府都開口話避免
點知而家一個個返嚟害人

因為有機會假陽/陰性,所以要做兩次test
第一次有咪初步,第二次都咪確診
第一次同第二次相反既(先陰後陽/先陽後陰)會再做第三次

而家摩洛哥班撚樣同保安局求救緊

過多幾日，個記招應該要直播到7點先講完君君果PART
辛苦你了

醫學上可以驗幾多≠ 政治上容許驗幾多
老實講依家政府都無去主動驗本地嘅人
啲人返到黎就話曬係外來case
無視佢地之後可能喺社區嘅傳染
因而講到依家都仲話無社區爆發風險

未到時候者
當真係多幾單外地傳比本地個時
又會掀起一陣搶購潮

唔好話停工
Home office都難
等陣又話你行山

假陽性? 無病毒點陽性
有陽性一次就即係中招啦

果8單未有資料？

其實有啲CASE係直接確診

唔識野既人唔洗解釋咁多
支那係抵屌,但唔係乜都推落支那先
唔通話"本港至少再多6宗第一次檢查呈陽性確診個案"咩

快啲返屋企
好慘啊佢哋 接佢哋返嚟隔離就ok

總之點都唔同你講係肯定中左

出院唔=康復

cctvb想呃鳩人以為會好返

外遊撚好波

消息指，香港今日(18日)至少新增8宗初步確診個案，全部有外遊紀錄。包括一名27歲男病人，他日前去過倫敦，返港後發燒，目前於威爾斯親王醫院留醫。另一宗是36歲男病人，曾到過瑞士、德國及荷蘭，留醫東區醫院。律敦治醫院亦有1宗初步確診個案，為一名34歲男病人，曾到過德國及西班牙。

據了解，伊利沙伯醫院亦有2宗初步確診個案，分別是55歲及31歲男病人，兩人均有到過歐洲。而大埔那打素醫院亦有1宗個案，是一名28歲男病人，到過法國及奧地利。另有1宗是日本「鑽石公主號」郵輪個案，57歲男病人在日本確診並留醫，早前康復回港，目前於威爾斯親王醫院留醫，對病毒呈弱陽性反應。
東網有少少
仲有一個係南早記者

【急！】葵芳葵信樓有女聲叫救命

香港d 試劑基本上準
你估支那咩
驚假陰性多d

港豬：買左機票唔好嘥

不了

大肚驗孕棒都會假陽啦,檢測出錯有幾出奇,所以咪要驗兩次以上,雖然好少機會假陽
不過你講得岩,應該將第一次有既直接當佢係中招處理

人地返黎播毒 明明係爆發好時機
大家應約有外出的朋友 走圍走 唔戴口罩
只有大爆發係唯一勝機呀

真係全部外遊...

我就係咁嘅意思
又話啲病毒好古惑 廿幾次先出陽性
咁調轉 第一次出陽性 之後廿幾次出陰性都有可能

無止境咁驗大家都會有精神病

你中左未呀?咁多嗲

唔該借個位，p牌完全推唔郁

仲有22日可以清算黑警！

正一撚樣黎
為左去玩拎全香港人條命去搏
乖乖地留係屋企，cancel trip 個班人真係多得佢地唔少

"全世界都爆發，去邊度中招既機會率一樣姐，滑雪一年得一次點都去左先＂

test都係講機率
唔係驗一次+ve就係

其實科學化咁驗
第一次驗,陽-->入院,醫好,再驗冇野就家居隔離14日,再驟冇就正式康復
陰-->家居隔離14日-->再驗,冇就+確認病徵由咩事引起=出院
咁樣已經好安全

張醫生你唔開記招既時候就係開POST?

陳護士可能唔係幾熟依D野

外遊撚冚家鏟

弱陽性
死撚埋

關咩事
HA嘅practice係咁
為安全計姐

樓主點解幸災樂禍?
無人性

但我中意
我一路都好唔中意香港班左膠派哂口罩比藍屍
人地收完口罩,果頭先屌你地係曱甴
咁好機會消滅呢班藍曱甴
係都要大愛上身
香港憑你地敵我不分仲想抗爭,收皮啦

其實有冇試過初步確診之後冇確診到？

外地輸入秒速公佈

本地個案就反覆check n次

印象中有
但係極少

發布時間都唔通咗無鬼鬼鼠鼠夜晚報

尋日份新聞稿
半夜先出

之後話全部都係外地傳入 冇本去傳播 大家繼續番工啦

等班外遊撚番哂黎
又一波本地爆發

其實酒店隔離係最可以阻止社區爆發，
一落機，去酒店，再檢測
美國好似都有用酒店隔離

又可以幫下酒店唔洗佢地日日叫春

日後難做生意。 有得揀冇人會揀住ex隔離中心

你太睇少人既善忘程度
減少少再送個自助餐，搵新假期吹奏下就狗衝啦

買定離手，到4半會唔會過10個

放咗風
酒店隔離指日可待

試劑準有咩用
隻病毒係支那

false positive

基本確診
懷疑確診